東京喰種/東京食屍鬼2018年動畫化決定PV

2018年アニメ化決定！

■タイトル：東京喰種トーキョーグール：re
■放送日時：2018年予定
■スタッフ：未定
■キャスト：花江夏樹ほか
■権利表記：(C)石田スイ／集英社・東京喰種:re製作委員会
■公式サイトURL：
■公式Twitter：

title噏乜

無寫當3期

柯屎既嗲喲 屎既嗲喲

石田我屌你老母

石田真係好仆街, 塞完一大舊屎俾讀者又派番粒糖

BTW 又要見番六月條癲婆

石田：正式進軍動畫界魔法戰爭杯同漫畫界az杯

d動畫咁垃昨
寧願佢唔好出

屌你老母睇你老母啊西瓜

人棍金木

動畫唯一期待就係人棍同董香搞野果度

套野真係一個笑話

諗番起第二季，慘不忍睹，睇左成季都唔知佢做乜

小丑社真係好撚垃圾 成日畫到d人崎型d色又膠膠地咁 氛圍同色調比起漫畫差十萬八千里

tv有兩季咩?利申兩集棄左

唔好話俾我聽未轉公司整呀 ？

又回合制打鬥 ？

出左新trailer